msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Favorite Posts\n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-11 17:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-11 21:22+0800\n"
"Last-Translator: WordPress大学 <support@wpdaxue.com>\n"
"Language-Team: WordPress大学 <support@wpdaxue.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wp-favorite-posts.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: include/library/admin-page-framework/admin-page-framework.php:46
#, php-format
msgid "The method is called too early. Perform <code>%2$s</code> earlier."
msgstr "这个方法太早了。先前执行<code>%2$s</code> 。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/AdminPageFramework_Factory.php:152
#, php-format
msgid "The method is not defined: %1$s"
msgstr "该方法未定义：%1$s"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:56
msgid "The options have been updated."
msgstr "选项已被更新。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:57
msgid "The options have been cleared."
msgstr "选项已被清除。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:58
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:59
msgid "Export Options"
msgstr "导出选项"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:60
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:61
msgid "Import Options"
msgstr "导入选项"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:62
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:63
msgid "An error occurred while uploading the import file."
msgstr "上传导入文件时发生错误。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:64
#, php-format
msgid "The uploaded file type is not supported: %1$s"
msgstr "不支持上传的文件类型：%1$s"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:65
msgid "Could not load the importing data."
msgstr "无法加载导入数据。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:66
msgid "The uploaded file has been imported."
msgstr "已导入上传的文件。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:67
msgid "No data could be imported."
msgstr "无法导入任何数据。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:68
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:69
msgid "Use This Image"
msgstr "使用此图片"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:70
msgid "Insert from URL"
msgstr "从URL插入"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:71
msgid "Are you sure you want to reset the options?"
msgstr "您确定要重置选项吗？"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:72
msgid "Please confirm your action."
msgstr "请确认您的操作。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:73
msgid "The specified options have been deleted."
msgstr "指定的选项已被删除。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:74
msgid "A problem occurred while processing the form data. Please try again."
msgstr "处理表单数据时出现问题。请再试一次。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:75
#, php-format
msgid ""
"Not all form fields could not be sent. Please check your server settings of "
"PHP <code>max_input_vars</code> and consult the server administrator to "
"increase the value. <code>max input vars</code>: %1$s. <code>$_POST</code> "
"count: %2$s"
msgstr ""
"并非所有表单字段都无法发送。请检查PHP <code>max_input_vars</code>服务器设置，"
"并咨询服务器管理员以增加值。 <code>max input vars</code> ：%1$s。 <code>"
"$_POST</code>计数：%2$s"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:76
msgid "Is it okay to send the email?"
msgstr "发送电子邮件可以吗？"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:77
msgid "The email has been sent."
msgstr "电子邮件已发送。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:78
msgid "The email has been scheduled."
msgstr "电子邮件已经安排好了。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:79
msgid "There was a problem sending the email"
msgstr "发送电子邮件时出现问题"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:80
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:81
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:82
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:83
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:84
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:85
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:86
msgid "Show All"
msgstr "显示所有"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:87
msgid "Show All Authors"
msgstr "显示所有作者"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:88
msgid "Thank you for creating with"
msgstr "感谢您创建"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:89
msgid "and"
msgstr "和"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:90
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:91
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:92
msgid "Select Image"
msgstr "选择图片"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:93
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:94
msgid "Use This File"
msgstr "使用此文件"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:95
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:96
msgid "Remove Value"
msgstr "删除值"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:97
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:98
msgid "Select None"
msgstr "全部不选"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:99
msgid "No term found."
msgstr "找不到项目。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:100
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:101
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:102
msgid "Use This"
msgstr "使用这个"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:103
msgid "Return to Library"
msgstr "返回库"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:104
#, php-format
msgid "%1$s queries in %2$s seconds."
msgstr "%1$s秒在%2$s秒内查询。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:105
#, php-format
msgid "%1$s out of %2$s MB (%3$s) memory used."
msgstr "已使用内存 %1$s，总内存 %2$s MB (%3$s)。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:106
#, php-format
msgid "Peak memory usage %1$s MB."
msgstr "峰值内存使用量 %1$s MB。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:107
#, php-format
msgid "Initial memory usage  %1$s MB."
msgstr "初始内存使用量 %1$s MB。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:108
msgid "The allowed maximum number of fields is {0}."
msgstr "允许的最大字段数为{0}。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:109
msgid "The allowed minimum number of fields is {0}."
msgstr "允许的最小字段数为{0}。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:110
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:111
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:112
msgid "The allowed maximum number of sections is {0}"
msgstr "允许的最大部分数为{0}"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:113
msgid "The allowed minimum number of sections is {0}"
msgstr "允许的最小部分数为{0}"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:114
msgid "Add Section"
msgstr "添加小节"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:115
msgid "Remove Section"
msgstr "删除部分"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:116
msgid "Toggle All"
msgstr "全部切换"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:117
msgid "Toggle all collapsible sections"
msgstr "切换所有可折叠部分"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:118
#: wpfp-admin.php:569
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:119
msgid "Yes"
msgstr "有"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:120
msgid "No"
msgstr "否"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:121
msgid "On"
msgstr "开"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:122
msgid "Off"
msgstr "关"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:123
#: wpfp-admin.php:116
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:124
#: wpfp-admin.php:117
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:125
msgid "Supported"
msgstr "已支持"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:126
msgid "Not Supported"
msgstr "不支持"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:127
msgid "Functional"
msgstr "功能"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:128
msgid "Not Functional"
msgstr "没有功能"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:129
msgid "Too Long"
msgstr "太长"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:130
msgid "Acceptable"
msgstr "可接受"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:131
msgid "No log found."
msgstr "找不到日志。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:132
#, php-format
msgid "The method is called too early: %1$s"
msgstr "该方法过早调用：%1$s"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:133
msgid "Debug Info"
msgstr "调试信息"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:134
msgid "Click here to expand to view the contents."
msgstr "单击此处展开以查看内容。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:135
msgid "Click here to collapse the contents."
msgstr "单击此处折叠内容。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:136
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载 ..."

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:137
msgid "Please enable JavaScript for better user experience."
msgstr "请启用JavaScript以获得更好的用户体验。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:138
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:139
msgid "Field Arguments"
msgstr "字段参数"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:140
msgid ""
"This information will be disabled when <code>WP_DEBUG</code> is set to "
"<code>false</code> in <code>wp-config.php</code>."
msgstr ""
"在<code>wp-config.php</code>中将<code>WP_DEBUG</code>设置为<code>false</code>"
"时，将禁用此信息。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:141
msgid "Section Arguments"
msgstr "部分参数"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:142
msgid "The ability to repeat sections is disabled."
msgstr "重复部分的功能已被禁用。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:143
msgid "The ability to repeat fields is disabled."
msgstr "重复字段的功能已被禁用。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/_abstract/_model/AdminPageFramework_Message.php:144
msgid "Warning."
msgstr "警告。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_color.php:196
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_color.php:196
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_color.php:196
msgid "Select Color"
msgstr "选择颜色"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_color.php:196
msgid "Current Color"
msgstr "当前颜色"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:65
msgid "No browser information found."
msgstr "找不到浏览器信息。"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:92
#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:92
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:92
#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "Memory Limit"
msgstr "内存限制"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:92
msgid "Multi-site"
msgstr "多站点"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:92
msgid "Permalink Structure"
msgstr "固定链接结构"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:92
msgid "Active Theme"
msgstr "激活主题"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:92
msgid "Registered Post Statuses"
msgstr "注册文章状态"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:92
msgid "Table Prefix"
msgstr "表前缀"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:92
msgid "Table Prefix Length"
msgstr "表前缀长度"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:92
msgid "Table Prefix Status"
msgstr "表前缀状态"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:92
msgid "Multibite String Extension"
msgstr "多字符串扩展"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:92
msgid "WP_CONTENT_DIR Writeable"
msgstr "WP_CONTENT_DIR可写"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:92
msgid "Active Plugins"
msgstr "激活插件"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:92
msgid "Network Active Plugins"
msgstr "网络活动插件"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:92
#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "Constants"
msgstr "常量"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "Safe Mode"
msgstr "安全模式"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "Upload Max Size"
msgstr "上传最大尺寸"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "Post Max Size"
msgstr "Post 最大值"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "Upload Max File Size"
msgstr "上传最大文件大小"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "Max Execution Time"
msgstr "最大执行时间"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "Max Input Vars"
msgstr "最大输入变量"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "Argument Separator"
msgstr "参数分隔符"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "Allow URL File Open"
msgstr "允许网址文件打开"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "Display Errors"
msgstr "显示错误"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "Log Errors"
msgstr "记录错误"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "Error log location"
msgstr "错误日志位置"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "Error Reporting Level"
msgstr "错误报告级别"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "FSOCKOPEN"
msgstr "FSOCKOPEN"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "cURL"
msgstr "cURL"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "SOAP"
msgstr "SOAP"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:168
msgid "SUHOSIN"
msgstr "SUHOSIN"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:172
msgid "Web Server"
msgstr "Web 服务器"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:172
msgid "Session"
msgstr "会话"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:172
msgid "Session Name"
msgstr "会话名"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:172
msgid "Session Cookie Path"
msgstr "会话Cookie路径"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:172
msgid "Session Save Path"
msgstr "会话保存路径"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:172
msgid "Session Use Cookies"
msgstr "会话使用Cookie"

#: include/library/admin-page-framework/factory/_common/form/field_type/AdminPageFramework_FieldType_system.php:172
msgid "Session Use Only Cookies"
msgstr "会话仅使用Cookie"

#: templates/wpfp-page-template.php:58
msgid "&larr; Previous Entries"
msgstr "&larr; 以前的条目"

#: templates/wpfp-page-template.php:59
msgid "Next Entries &rarr;"
msgstr "下一批 &rarr;"

#: wpfp-admin.php:47
msgid "General"
msgstr "常规"

#: wpfp-admin.php:51
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: wpfp-admin.php:55
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: wpfp-admin.php:59
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: wpfp-admin.php:63
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: wpfp-admin.php:67
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: wpfp-admin.php:71 wpfp-old-admin.php:332
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: wpfp-admin.php:94
msgid "General Options"
msgstr "常规设置"

#: wpfp-admin.php:95
msgid ""
"<p>Miscellaneous options that fit into no other better defined category.</p>"
msgstr "<p>不适合归类的一些设置选项。 </p>"

#: wpfp-admin.php:105
msgid "Enable favorite lists for registered users only?"
msgstr "仅为注册用户启用收藏夹列表？"

#: wpfp-admin.php:106
msgid ""
"Select this option to prevent the creation of favorite lists by anonymous "
"visitors."
msgstr "选择此选项可防止匿名访问者创建收藏列表。"

#: wpfp-admin.php:113
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: wpfp-admin.php:114
msgid ""
"Enable statistics to count the total number of times each post has been "
"added to a favorites list."
msgstr "启用统计信息以计算每个文章添加到收藏列表的总次数。"

#: wpfp-admin.php:124 wpfp-admin.php:195 wpfp-admin.php:272 wpfp-admin.php:430
#: wpfp-admin.php:520 wpfp-admin.php:560
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: wpfp-admin.php:125 wpfp-admin.php:196 wpfp-admin.php:273 wpfp-admin.php:431
#: wpfp-admin.php:521 wpfp-admin.php:562
msgid "Save before you switch tabs."
msgstr "切换选项卡前保存。"

#: wpfp-admin.php:126 wpfp-admin.php:197 wpfp-admin.php:274 wpfp-admin.php:432
#: wpfp-admin.php:522 wpfp-admin.php:561
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: wpfp-admin.php:138
msgid "Display Options"
msgstr "显示选项"

#: wpfp-admin.php:139
msgid "<p>Control the way WP Favorite Posts displays buttons and lists.</p>"
msgstr "<p>控制WP Favorite Posts显示按钮和列表的方式。 </p>"

#: wpfp-admin.php:149
msgid "Show WP Favorite Posts buttons"
msgstr "显示WP收藏文章按钮"

#: wpfp-admin.php:150
msgid ""
"Automatically show buttons before or after post content, or add the buttons "
"manually per page or post with the shortcode with <strong>[wpfp-link]</"
"strong>"
msgstr ""
"在发布内容之前或之后自动显示按钮，或者每页手动添加按钮或使用<strong>[wpfp-"
"link]</strong>的简码发布"

#: wpfp-admin.php:152
msgid "Before content"
msgstr "在内容之前"

#: wpfp-admin.php:153
msgid "After content"
msgstr "在内容之后"

#: wpfp-admin.php:154
msgid "Manual placement"
msgstr "手动放置"

#: wpfp-admin.php:160
msgid "Show which icon before the button title"
msgstr "在按钮标题前显示哪个图标"

#: wpfp-admin.php:166
msgid "Custom Icon"
msgstr "自定义图标"

#: wpfp-admin.php:167
msgid "No Icon"
msgstr "无图标"

#: wpfp-admin.php:175
msgid "Add custom icon"
msgstr "添加自定义图标"

#: wpfp-admin.php:176
msgid ""
"This icon is shown next to buttons only when <strong>Custom Icon</strong> is "
"selected above."
msgstr ""
"仅当上面选择了<strong>自定义图标</strong>时，此图标才会显示在按钮旁边。"

#: wpfp-admin.php:184
msgid "Favorite posts per page"
msgstr "每页显示收藏的文章数"

#: wpfp-admin.php:185
msgid ""
"This only works with the default favorite post list page template (wpfp-page-"
"template.php)."
msgstr "这仅适用于默认收藏文章列表页面模板（wpfp-page-template.php）。"

#: wpfp-admin.php:208
msgid "Thumbnail Options"
msgstr "缩略图选项"

#: wpfp-admin.php:209
msgid "<p>Configure the display of the post feature image thumbnail.</p>"
msgstr "<p>配置文章特色图片缩略图的显示。 </p>"

#: wpfp-admin.php:219 wpfp-admin.php:467 wpfp-widgets.php:35
msgid "Show feature image thumbnail?"
msgstr "显示特色图片缩略图？"

#: wpfp-admin.php:220 wpfp-admin.php:319 wpfp-admin.php:350 wpfp-admin.php:468
#: wpfp-widgets.php:36
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: wpfp-admin.php:221 wpfp-admin.php:469 wpfp-widgets.php:37
msgid ""
"Select this option to show the feature image of a post next to the post's "
"title in the favorite list table."
msgstr "选择此选项可在收藏夹列表中的文章标题旁边显示特色图片。"

#: wpfp-admin.php:227 wpfp-admin.php:475 wpfp-widgets.php:57
msgid "Add default image"
msgstr "添加默认图片"

#: wpfp-admin.php:228 wpfp-admin.php:476 wpfp-widgets.php:58
msgid "This image displays alongside posts that have no set feature image."
msgstr "此图片显示在没有设置特色图片的文章旁边。"

#: wpfp-admin.php:236 wpfp-admin.php:484 wpfp-widgets.php:43
msgid "Thumbnail alignment relative to post title"
msgstr "相对于文章标题的缩略图对齐方式"

#: wpfp-admin.php:237 wpfp-admin.php:485 wpfp-widgets.php:44
msgid ""
"Thumbnail alignment uses the default WordPress image CSS classes. Select "
"'Natural' to apply no CSS alignment class."
msgstr "缩略图对齐使用默认的WordPress图片CSS类。选择“自然”不应用CSS对齐类。"

#: wpfp-admin.php:239 wpfp-admin.php:487 wpfp-widgets.php:46
msgid "Left"
msgstr "左"

#: wpfp-admin.php:240 wpfp-admin.php:488 wpfp-widgets.php:47
msgid "Right"
msgstr "右"

#: wpfp-admin.php:241 wpfp-admin.php:489 wpfp-widgets.php:48
msgid "Center"
msgstr "中"

#: wpfp-admin.php:242 wpfp-admin.php:490 wpfp-widgets.php:49
msgid "None"
msgstr "无"

#: wpfp-admin.php:243 wpfp-admin.php:491 wpfp-widgets.php:50
msgid "Natural"
msgstr "自然"

#: wpfp-admin.php:250 wpfp-admin.php:498 wpfp-widgets.php:66
msgid "Thumbnail width (pixels)"
msgstr "缩略图宽度（像素）"

#: wpfp-admin.php:251 wpfp-admin.php:499 wpfp-widgets.php:67
msgid "Set a preferred width for the thumbnail."
msgstr "设置缩略图的首选宽度。"

#: wpfp-admin.php:261 wpfp-admin.php:509 wpfp-widgets.php:77
msgid "Thumbnail height (pixels)"
msgstr "缩略图高度（像素）"

#: wpfp-admin.php:262 wpfp-admin.php:510 wpfp-widgets.php:78
msgid "Set a preferred height for the thumbnail."
msgstr "设置缩略图的首选高度。"

#: wpfp-admin.php:285
msgid "Button Label Options"
msgstr "按钮标签选项"

#: wpfp-admin.php:286
msgid "<p>Set the text labels and text strings used by WP Favorite Posts.</p>"
msgstr "<p>设置WP Favorite Posts使用的文本标签和文本字符串。 </p>"

#: wpfp-admin.php:296
msgid "Add to favorites link text"
msgstr "[添加到收藏夹]链接文本"

#: wpfp-admin.php:304
msgid "Favorite added"
msgstr "已收藏"

#: wpfp-admin.php:309
msgid "Favorite added text"
msgstr "[已收藏]文本"

#: wpfp-admin.php:318
msgid "Show remove link?"
msgstr "显示删除链接？"

#: wpfp-admin.php:327
msgid "Remove from favorites link text"
msgstr "【从收藏夹删除】链接文本"

#: wpfp-admin.php:335
msgid "Favorite removed"
msgstr "已取消收藏"

#: wpfp-admin.php:340
msgid "Favorite removed text"
msgstr "[已取消收藏]文本"

#: wpfp-admin.php:349
msgid "Show add link?"
msgstr "显示添加链接？"

#: wpfp-admin.php:358 wpfp-widgets.php:88
msgid "Clear all favorites link text"
msgstr "[清空所有收藏]链接文本"

#: wpfp-admin.php:367 wpfp-widgets.php:94
msgid "Favorites cleared text"
msgstr "【已清空收藏】文本"

#: wpfp-admin.php:376 wpfp-widgets.php:100
msgid "Favorites are empty text"
msgstr "【收藏夹为空】文本"

#: wpfp-admin.php:387
msgid "[remove] link text"
msgstr "[删除]链接文字"

#: wpfp-admin.php:397 wpfp-widgets.php:110
msgid "Favorites saved to cookies text"
msgstr "【收藏已保存到cookie】文本"

#: wpfp-admin.php:408
msgid "Statistics disabled text"
msgstr "统计禁用文本"

#: wpfp-admin.php:419
msgid "Registered users only text."
msgstr "【只有注册用户可用】文本。"

#: wpfp-admin.php:445
msgid "Dashboard Options"
msgstr "仪表板选项"

#: wpfp-admin.php:446
msgid "<p>Configure the display of the dashboard widget.</p>"
msgstr "<p>配置仪表板小工具的显示。 </p>"

#: wpfp-admin.php:456
msgid "Favorites to show"
msgstr "要显示的收藏"

#: wpfp-admin.php:457
msgid "Number of favorited post links to show."
msgstr "显示的收藏文章链接数。"

#: wpfp-admin.php:533
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: wpfp-admin.php:534
msgid ""
"<p>Other advanced settings that affect the performance of WP Favorite Posts."
"</p>"
msgstr "<p>影响WP Favorite Posts性能的其他高级设置。 </p>"

#: wpfp-admin.php:544
msgid "Disable the plugin's JS file"
msgstr "禁用插件的JS文件"

#: wpfp-admin.php:545 wpfp-admin.php:553
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: wpfp-admin.php:546
msgid ""
"Select this option to stop the plugin loading its JS file. Could help to "
"resolve JS conflicts. Disables ajax button text updates."
msgstr ""
"选择此选项可停止插件加载其JS文件。可以帮助解决JS冲突。禁用ajax按钮文本更新。"

#: wpfp-admin.php:552
msgid "Disable the plugin's CSS file"
msgstr "禁用插件的CSS文件"

#: wpfp-admin.php:554
msgid ""
"Select this option to stop the plugin loading its own CSS file. Could help "
"to resolve CSS conflicts."
msgstr "选择此选项可停止插件加载自己的CSS文件。可以帮助解决CSS冲突。"

#: wpfp-admin.php:566
msgid "Reset All Settings"
msgstr "重置所有设置"

#: wpfp-admin.php:567
msgid "Click to reset."
msgstr "点击重置。"

#: wpfp-admin.php:571
msgid ""
"This resets all WP Favorite Post options. This will not reset individual "
"post statistics."
msgstr "这将重置所有WP Favorite Post选项。这不会重置单个文章统计信息。"

#: wpfp-admin.php:576
msgid "Export Settings"
msgstr "导出设置"

#: wpfp-admin.php:577
msgid "Export settings"
msgstr "导出设置"

#: wpfp-admin.php:578
msgid "Export settings to use in another installation of WP Favorite Posts."
msgstr "导出设置以在WP Favorite Posts的另一个安装中使用。"

#: wpfp-admin.php:583 wpfp-admin.php:584
msgid "Import Settings"
msgstr "导入设置"

#: wpfp-admin.php:585
msgid "Import settings from another installation of WP Favorite Posts."
msgstr "从另一个WP Favorite Posts安装中导入设置。"

#: wpfp-admin.php:597
msgid "Help and Debug Information"
msgstr "帮助和调试信息"

#: wpfp-admin.php:598
msgid ""
"<p>Help links, useful information and system debug information. This is only "
"visible to site administrators.</p><ol><li>Decide whether to show the Add to "
"Favorites buttons automatically or manually. If manually you can use the "
"shortcode <strong>[wpfp-link]</strong>.</li>Create a page and add the "
"shortcode <strong>[wp-favorite-posts]</strong> to display the visitor his "
"favorite posts.<li>You can show a list of all time favorite posts as "
"collected over time by using the shortcode <strong>[wpfp-most number='5']</"
"strong></li><li>Visit <a href=\"https://github.com/vr51/wp-favorite-posts/\" "
"target=\"_blank\">https://github.com/vr51/wp-favorite-posts</a> For help and "
"support.</li><li>Send donations with <a href=\"https://paypal.me/vr51/\" "
"target=\"_blank\">PayPal</a></li></ol>"
msgstr ""
"<p>帮助链接，有用信息和系统调试信息。这仅对站点管理员可见。 感谢 WordPress大"
"学 https://www.wpdaxue.com 提供简体中文支持！</p><ol><li>决定是自动还是手动显"
"示“添加到收藏夹”按钮。如果手动，您可以使用简码<strong>[wpfp-link]</"
"strong> 。 </li>创建一个页面并添加简码<strong>[wp-favorite-posts]</strong>以"
"向访问者显示他最喜欢的文章。 <li>您可以使用简码<strong>[wpfp-most number "
"='5']</strong>显示随时间收集的所有时间收藏文章的列表</li><li>访问<a href="
"\"https://github.com/vr51/wp-favorite-posts/\" target=\"_blank\">https://"
"github.com/vr51/wp-favorite-posts</a>获取帮助和支持。 </li><li>使用<a href="
"\"https://paypal.me/vr51/\" target=\"_blank\">PayPal</a>进行捐款</li></ol>"

#: wpfp-admin.php:611
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: wpfp-old-admin.php:5
msgid "Cheatin&#8217; uh?"
msgstr "Cheatin&#8217; uh?"

#: wpfp-old-admin.php:69
msgid "Options saved."
msgstr "选项已保存。"

#: wpfp-old-admin.php:72
msgid "WP Favorite Posts Configuration"
msgstr "WP Favorite Posts 配置"

#: wpfp-old-admin.php:85 wpfp-old-admin.php:107 wpfp-old-admin.php:308
#: wpfp-old-admin.php:329
msgid "Click to open/close"
msgstr "点击 打开/关闭"

#: wpfp-old-admin.php:88
msgid "Do you use it ?"
msgstr "使用它？"

#: wpfp-old-admin.php:110
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: wpfp-old-admin.php:115
msgid "Only <strong>registered users</strong> can favorite"
msgstr "只有 <strong>注册用户</strong> 能收藏"

#: wpfp-old-admin.php:119
msgid "Auto show favorite link"
msgstr "自动显示收藏链接"

#: wpfp-old-admin.php:131
msgid "Before Link Image"
msgstr "之前的链接图片"

#: wpfp-old-admin.php:162
msgid "Favorite post per page"
msgstr "每页最喜欢的文章"

#: wpfp-old-admin.php:170
msgid "Display post thumbnails in favorites list?"
msgstr "在收藏夹列表中显示文章缩略图？"

#: wpfp-old-admin.php:175
msgid "Default thumbnail image?"
msgstr "默认缩略图？"

#: wpfp-old-admin.php:185
msgid "Thumbnail alignment CSS class:"
msgstr "缩略图对齐CSS类："

#: wpfp-old-admin.php:199
msgid "Thumbnail width?"
msgstr "缩略图宽度？"

#: wpfp-old-admin.php:210
msgid "Thumbnail height?"
msgstr "缩略图高度？"

#: wpfp-old-admin.php:220
msgid "Most favorited posts statistics"
msgstr "最受欢迎的文章统计"

#: wpfp-old-admin.php:245 wpfp-old-admin.php:300 wpfp-old-admin.php:322
msgid "Update options &raquo;"
msgstr "更新选项 &raquo;"

#: wpfp-old-admin.php:257
msgid "Label Settings"
msgstr "标签设置"

#: wpfp-old-admin.php:263
msgid "Text for add link"
msgstr "文本添加链接"

#: wpfp-old-admin.php:266
msgid "Text for added"
msgstr "文本添加"

#: wpfp-old-admin.php:270
msgid "Text for remove link"
msgstr "文本删除链接"

#: wpfp-old-admin.php:273
msgid "Text for removed"
msgstr "文本删除"

#: wpfp-old-admin.php:279
msgid "Text for clear link"
msgstr "清除链接文本"

#: wpfp-old-admin.php:282
msgid "Text for cleared"
msgstr "已清除文本"

#: wpfp-old-admin.php:285
msgid "Text for favorites are empty"
msgstr "收藏为空的文本"

#: wpfp-old-admin.php:288
msgid "Text for [remove] link"
msgstr "[remove] 链接的文本"

#: wpfp-old-admin.php:291
msgid "Text for favorites saved to cookies"
msgstr "保存收藏到cookies的文本"

#: wpfp-old-admin.php:294
msgid "Text for \"only registered users can favorite\" error message"
msgstr "“只有注册用户才能收藏”错误提示文本"

#: wpfp-old-admin.php:311
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WP Favorite Posts"
msgstr "WP Favorite Posts"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/vr51/wp-favorite-posts"
msgstr "https://github.com/vr51/wp-favorite-posts"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Let users add posts to personal favorite lists. Registered users can keep "
"lists permanently. Unregistered users can keep lists for their session "
"lifetime. Display favorite buttons automatically above or below posts, or "
"add manually. Show the favorites list in a page that includes the shortcode "
"<code>[wp-favorite-posts]</code>. View total stats in dashboard widget. See "
"readme for version details."
msgstr ""
"让用户将文章添加到个人收藏列表中。注册用户可以永久保留列表。未注册的用户可以"
"保留其会话生命周期的列表。自动在文章上方或下方显示收藏按钮，或手动添加。在包"
"含简码<code>[wp-favorite-posts]</code>的页面中显示收藏夹列表。查看仪表板小工"
"具中的总统计信息。有关版本详细信息，请参阅自述"

#. Author of the plugin/theme
msgid "leehodson"
msgstr "leehodson"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/vr51"
msgstr "https://github.com/vr51"
